929全球anti chinazi

大家要記住呀！！！！929全球

我地唔可以輸比世界上任何一個地區，我地幾咁憎赤納粹

好撚癲，香港冇大台運動，已經發展到929全球冇大台反支運動

勿忘
721 唔見人
葉虎事件
新屋嶺輪姦案，酷刑事件
831 打死人
915 北角福建幫

927 中環愛丁堡 聲援及關注新屋嶺集會
928 金鐘連儂牆 雨傘革命五週年
929 港島 全球反極權大遊行
五大訴求，缺一不可。
光復香港，時代革命。

push

推

928 添馬集會
929 全球反赤納粹 SOGO見
10.1 國殤 維園見
出黎啊！

9。29路上見，加油！

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告